今年好多歌手開演唱會: 鄭秀文、側田、鄭伊健、古巨基.....

還有謝霆鋒等

所以？

好明顯好天斬埋落雨柴.

返左廿年前咁

還有蘇永康、吳業坤